想拎綜援 住公屋

咁就唔洗返工 日日訓覺訓到自然醒 打下機煮下飯又一日

邊有咁簡單？你似乎有好多魔鬼細節唔知喎

香港新四大天王：《白卡，殘津，綜援，公屋》 | LIHKG

有幾困難？

大師講黎聽下

有冇拎白咭?

利申: 拎緊白咭+殘津

聽講有d時間一定會迫你做下義工定唔知咩義務工作野，但對比返工狗，都係拎綜援抵d

你幾歲拎到
每月有幾錢

上年28歲，$2055+ 2蚊搭車

每月有幾千蚊被動收入 人生嬴家

問火炭麗琪 咩都唔洗做日日丙都仲得

得兩千
無拎綜援?

冇拎，老綜另外有三千幾

上年28歲 咁今年幾歲？

咪29 lor

你一開始果陣係點申請

思覺失調+depression+anxiety

人生贏家

掛張卡喺心口做全面抗爭應該無人敢郁你

你有白卡就易好多

呢張簡直喺白金卡
做乜都可以不負責任神卡

很想要吧

娶唔娶老婆？

做乜9? 學D蝗日扑夜扑生一堆bb 全家拎老綜?

唔生bb

你係絲打?

果d義工好撚hea架ja d人當去旅行

之前罷工俾公司扣大假,
辭左職而家拎緊白卡綜援加屋租一共7000幾, 之前份工都係萬幾, 扣埋食飯車錢其實差唔多

黑警見到

咁正， 可以參考呢個case
認真 有無人拎緊綜援

娶？

做普通fd ok?

白卡都拒絕我.......................................................................................................................................................

咁係咪冇事都可以扮到有事拎

都要了解下對方係點一段時間ga

梗喺，但要醫院幫我打咗矇仔針先。
打咗，可能我啲暴戾DNA提升1000倍都未定。

我愛你

tg hkboy1990
tg 度慢慢傾

怕醜唔敢加

咁你想點?

你自貼嚟睇睇先得唔得

咁到底點拎老綜?同有咩細節?
仲有白片點拎?

求教學

會監控你銀行/狗會戶口，迫你每個月去兩次見社工交揾工紙、定期叫你去參與義工作、舉辦D無聊講座強迫你去聽，唔去就會扣錢

執垃圾、曬下太陽

有白卡唔使做呢d

咁多情緒病一定間唔中會好辛苦
加油呀

未有病之前應該有情緒病底，宜家長期失眠+少少手震